祝願今日全體巴絲旗開得勝 賀佢老母

我 作為香港人 係度正式宣布
任何義士被拘捕 被起訴嘅所謂罪行
我非但唔會承認 更會表揚 並致以最祟高敬意

並懇請大家緊記 全世界都睇緊我地
高叫口號 高舉標語 不畏強權 齊上齊落

黎明來到 要光復 這香港 香港人加油！

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。